做人好辛苦

唔知由幾時開始 成日對住身邊嘅人收埋收埋 又會對住自己身邊最close嘅人發脾氣 成日覺得好對唔住佢但係又忍唔到自己啲脾氣 每日返到屋企 一個人對住四幅牆 成日喺露台望落去 都好想跳落去一死了之 無哂負擔 唔使煩咁多野 自己真係好無用。

好想搵個人真係明白自己 好想依靠下人

Btw連登仔聖誕快樂

遲早抑鬱

其實我覺得自己好似有

做人都唔知為乜 做咩都好似冇意義

屋企有個露台好過好多人了 睇開啲啦連登仔

笑左

屌你老母

個人好多負能量 可以點

我都想知

唔爭氣咁笑咗 雖然好唔開心

其實比起生活上 都好想要精神上支持 成日都覺得自己個世界得返自己一個 好孤獨 細個真係唔會咁

今晚佢就另外一個開開心心過
得我自己一個沉溺過去
點解咁失敗
好想放棄一切

我今晚都係得一個人 匿埋係屋企 閂晒燈 咁就一日啦 聽到隔離成班喺度開party 好羨慕 自己就一個人匿埋喺房 攬住張被

點解要人地approve 你既存在？
你理得人地點樣姐

感情野唔係人生一切

新一年會更好

起碼你有樓啦
好多人返到屋企 私人空間得 7, 80 呎咋

我想move on嫁
但番工日日見到佢同另一半wts傾計，個心就拿住拿住
唉
想quit左job佢，但又無勇氣；同時內心又會諗，如果我resign，佢會唔會同我講，其實佢唔捨得

你講既野全部都係圍住佢

我都明白 感情上得唔到係好難過
今年我都經歷左 都係慢慢好返 領悟到更多野

諗下新一年有咩目標啦
諗下achieve到咩野你會有成功感
諗下有咩可以改善自己

Focus返自己到，將你既心放係自己到，而唔係人地身上

你覺得佢會唔捨得你啲咩 大家中間曾經有難忘嘅經歷？

岩既 多謝你建議
係時候focus番係自己到，依時暫時用工作黎麻醉自己

有難忘經歷嫁，但諗唔到原來咪兒喜
不過算啦，斷舍離

有邊個細個個陣唔會幻想自己係超人打怪獸
大個先知道自己只不過係個見到怪獸走到走唔切嘅廢柴平凡路人 大步啲跨過去啦只有自己先係自己嘅精神伴侶

講係咁講 要做真係難 點都好啦希望你慢慢走出去

我今日同室友傾計
佢話佢三年前同ex分手 去左追求更多知識/工作上既野

佢話分手雖然痛，但佢依家有既Master degree 同外國既經驗，都係屬於自己，人地拎唔走。

所以佢話有時候，保持理性係正確的。

希望你都可以揾到你既理性，唔好成日比感性一面影響到自己生活。

咁樓主你點
are u ok?

真心多謝
會努力增值自己
唔好比自己天生感性既性格，影響到自己一沉百踩
你都加油呀